屌你老母共產黨請打手都請個好啲

請着個垃圾周融，話咩有民主所以分裂，仲拎英美法做例子，冇撚野呀？乜叫分裂乜叫不同聲音共存都唔識分。

人地問你689要DQ個4個邊個支持港獨又話ISIS唔會自稱ISIS，你個腦裝屎？又唔見你搵蘇格蘭脫英比？

啫係咁，你要搵人搞反港獨無人奈得你何，但係搵都搵個高質啲啦。你究竟係搵人搵更多支持者定係做馬嬲戲要人笑鳩你？佢講嘅野簡直侮辱香港人個腦，唔該雜種搵都搵個好啲。

PS個訪問係cctvb83台播

雜種就係知你班港豬豬到一個程度
搵個弱智既出黎撚化你地你地都吹佢唔漲

知唔知日本啲 AV 要搵樣衰叔伯做，就係有代入感

佢只係幫某班有錢人發聲同傳話

留名

我都覺得支共係嫌頂頂之流都唔夠柒，要用鳩溶做傳聲筒侮辱港豬

對付港豬 派周融 平靚正

所有老細都係睇住荷包做人嫁啦

咁我希望班有錢人可以搵個高質少少
請着個腦裝屎嘅我諗個班所謂有錢人都幾低質唔掂下

唔怕個打手弱智
最怕係港豬盡信

不如話有少少質地都唔會做周融而家個位啦。

你睇張宇人呢D咪走左去做行政局LOR。

大把港豬支持鳩容
所以話香港人早死早著